千祈唔好衰收尾呀！！！！

民陣都講左相信示威者今晚會和平散去，唔係唔配合呀

走啦，熱水涼好爽 熱水涼好爽 熱水涼好爽

好重要所以講三次

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

今日係勇武休息日

冇大台

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

隻腳濕左成日,我命令你快d返屋企！

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到